有無巴打曾經一次感情搞到你變左另一個人

曾經追過一個女仔，當時對感情好珍惜
最後都追唔到，但過程中為佢做左好多
不過只係換來已讀不回，不讀不回，8個鐘覆一次仲要hea覆，持續年幾。
經過依次，成個人既主動同熱誠都無曬，個人係感情上唔會有嚴重波動（由得佢既心態）

早5/6年前對個ex好好
佢要咩都盡可能滿足佢
又唔會鬧佢
一心覺得做好男朋友佢就唔會走
最終都帽左
自此打後每一次拍拖我都唔會太就女朋友
硬係覺得對d女人太好佢地會以為係老馮

無撚有錯

曾經有次左個女仔, 同佢一齊左之後先發現佢有男朋友, 之後就苦苦付出, 以為對佢好, 佢就會感受到, 會為你改變, 會同你一齊, 原來我由始至終都係佢嘅水泡, 自從個次之後, 就再冇對任何女性再有過咩感情, 交流, 就算有都係好冷漠, 大概係發現到唯一可以保證對自己好嘅人就係自己啦

身同感受

ex做左錯事 我嬲得濟講左啲唔應該講既野 傷害左佢 之後分左手 佢提出 我知佢好憎我 但其實我好愛佢 而果刻真係好嬲 我之後寧願屈住受氣都唔想出聲 唉 同埋之後個性格都由佢分手所講出我既缺點而改哂 諗住可以挽回番佢 但最後佢咩都block哂我